請教新年去冰島機票問題

我諗住出年2月中(新年)去冰島10日, 見到機票最抵都$10000連稅，基於諗住帶埋2老去, 唔想飛多過20個鐘, 所以唔想留轉機點太耐，請問個票價是否正常?

感激解答!!

冬天就咪帶兩老去冰島啦

正常價

正常價！
再唔係你等下芬蘭航空會唔會做優惠，來回連稅$6500左右，轉機時間等兩個鐘左右